RTHK《視點31》利君雅化身「花木蘭」學術討論身世疑團！

唔記得帶電視出街

想睇黑絲利君雅

重未炒？

黑警：持攻擊性武器

炒佢囉！人哋大把人想要

個look好正

Block佢 唔妳俾佢賺

但個個台染晒紅啦喎

其實係信基督教白人來

敬業~~
大台新聞節目好少會玩cosplay

(東乜西乜果D玩膠節目就另計~)

以佢嘅本事同知名度
自己搞個網上新聞頻道都得啦

五毛咁早開工啦？

以佢嘅能力同名氣，總會有人睇上佢，btw係利君雅揀人，唔係人哋揀佢